有冇人一起身個鼻勁唔舒服

明明訓之前冇，但一起身個鼻入面好似卡住d鼻涕鼻屎咁 仲要痛痛地
次次起身都要呻晒出黎